freelance app搵jobs有冇得諗？

近排發現佐個搵freelance 既app,
但每報一次俾人知都要俾錢個app
唔知有冇伏

個apps提供到D乜好處俾你, 會令你心甘情願俾錢?

點解要接job果個人比錢

垃圾 helloxxxxxxxxxx 呀嘛
唔好上當

問報價果d 9成9係媒

個apps提供佐個平台俾我接觸客人
但又驚係伏咁解所未心思思

有冇多啲資料？

你點知咖？
做客洗唔洗俾錢？

其實d錢應該係個客比 因為佢地需要人手
又咩理由要自己比錢架 點講都唔通